其實抽濕機會唔會對哮喘有幫助?

go你發作為因為空氣差
最好買啲空氣清新加抽濕機
濕都未必直接影響
但係環境太濕都會令身體唔好

我都係諗住去買一部咁既抽濕機
唔知24升夠唔夠抽一間400尺既屋

濕真係會有影響

你屋企係咪好焗

尺我唔知
我舊年都買咗一部抽濕加空氣淨化
屋企人一食煙我就打開
有時出街會將部機擺入房抽
另外自己房嘅乾淨整潔係佔咗個病七成以上